WhatsApp自己design嘅emoji

點睇

自己design

你design 左啲乜

樓主係講，WHATSAPP DESIGN 既EMOJI吧

點整

😁

幾時更新

最新Beta 已經用緊新emoji

屌
我係想講“WhatsApp自己” design嘅emoji
唔係用ios嘅

係呀

負皮係因為以為係我design定真係覺得唔靚

最應該統一，方便溝通嘅 emoji 就個個自己搞一套出嚟

真呀 ios一個 google 整一個
跟住全部android 都用google 嗰個都好呀 仆街又唔係喎
Samsung 又一個 htc又一個

仲有Facebook

好心就統一左佢啦

其實ios 同android 果d 有好多係共用既，所以基本上淨係留ios 同android 依兩set emoji 就夠

好撚柒 好心換番原本咁

好柒，無咗黃月亮已經好唔妥佢 屌佢啲月亮樣重要無晒神髓

Mypenisblue

月亮變咗好似bb樣咁

😂😂😂😂😂

幾時出㗎？

可愛d